六四天安門證明地區佔領會失敗！政府唯一弱點係機場！先癱瘓中資航空

道路佔領—影響交通政府唔理只係繼續有示威者被捕，有國際媒體報道呢個唔要面嘅政府只會話內部事務不准外國說三道四你真係吹佢唔脹

罷工要需要極大量嘅人力民力
冇工會支持好難實現，同埋好多中小企罷工多幾日真係唔掂。 好難爭取到大部份市民長期支持

最有效嘅方法參照早幾年嘅泰國政變係佔領機場之後成功

其他國家有幾個機場 可以緊急應變

香港只係得一個。停機場運作等於成個香港停咗喺度。會影響政府同埋貪污官員嘅人流物流同資金流出入

外國人官員包括中國嘅都入唔到走唔到。全世界政府包括中共都會立即屌柒香港政府點解唔解決機場問題

林鄭政府即死

出機場特警咁點

速龍咪又係機場特警

針對中方航班呢一點唔錯

機場

唔入禁區就得

推

8月9機場和你飛

全中

機場特警好似實彈上膛架喎

深圳機場同埋白雲機場

P牌收返埋

同香港係兩個唔同嘅航空領域

機場特警係準軍事編制
但你唔入禁區同埋跑道應該就冇事

外國人官員包括中國嘅都入唔到走唔到。全世界政府包括中共都會立即屌柒香港政府點解唔解決機場問題

林鄭政府即死

成功爭取民與民鬥. 777, 保皇黨, 支聯辦就 Sit back and relex. 五大訴求已死, 已冇人提

由對支共政府, 只有仇鄉黑對打
五大訴求已死, 已冇人提

呢兩日到底爭取緊 D 咩O野?
只係對民眾(不方便), 對黑,警 (挑釁打鬥).

777, 保皇黨, 支聯辦就 Sit back and relex?!?!
到底系鬥而鬥, 定系仲想爭取緊 200萬 + 1 時想爭取O既O野

和理非話唔割, 不過一個二個因呢兩日攪到鴉雀無聲. 除左唔割之外, 和理非, 文宜已經冇其他O野講. 冇人再提爭取緊 D 咩. 只系 Enjoy Dup 實 D 鄉黑果一陣心涼O既一刻

[P牌]打走晒D狗又點. 777 每日O既洗腦文宣就係要大家分割

要 Block 我又好,屌我 P牌又好. 勇士做咁多O野O既代價都傷唔到狗主條毛

集中打要害. 勇士攪死左狗狗, 狗主咪再領養過. 狗主最怕跌錢. 狗主更怕係冇錢找數!!

民航署一手料：政府要冷處理機場罷工

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

[會師機場]今日7區完左就全世界入機場！

［突發］機場開始多人

隻字不提機場 大家識做啦

玩咗咁多個場..最好都係everyday和你飛

好呀好呀 最好唔覺意射死埋遊客

打過咁多場，仲會怕機場特警?
有遊客、記者、有老人細路係度， 我真係想知機場特警可以點夾人

有深圳機場

Push

贊成癱瘓機場！直搗黃龍

有又點，外國勢力都係照屌你嫁啦

如果班狗請哂啲外國遊客食催淚煙就好玩了

支持

執法錯誤既， 全世界一齊對香港做黑色警示

貨櫃碼頭呢

千祈唔好同人講機場係港共死穴，當年泰國軍政府都係咁收皮

最初點都應該由接機起步 冇理由一野就唔聲唔聲封9晒所有人

任何人上唔到飛機都會發癲

外國人官員包括中國嘅都入唔到走唔到。

全世界政府包括中共都會立即屌柒香港政府點解唔解決機場問題

林鄭政府即死

出la出la, 又係時候有新花臣揚威國際

最多咪逐個逐個抬走你…
你覺得港共夠膽係機場放催淚彈？

一個唔覺意 射死個英美法德既高官
唔知會點呢…

出啦唔出正契弟，我地就係想黑警喺全世界面前出錯

唔好衝就唔會出

推
不過中國官員可以改由澳門深圳落香港，外國人就麻煩D
Btw 佔領機場有一個問題就係香港人好鐘意去旅行，所以佔領前要做好足夠文宣，令去唔到旅行嘅市民嘅怨氣放番政府身上

行咇嘅咪一樣，我唔信元朗721調頭走嗰兩條克驚實彈槍

政府有好多弱點，機場係其中一個

星期五六日見！ 和你飛

而家係抗爭關鍵時期!大家真係要傾!

推

搞機場 我係好唔支持架 千祈唔好push

唔好佔領機場同搞中資航空

一直都話要佔機場

你洗唔洗四個鐘內出八個post叫人佔機。。。

醒目呀
Pushhhhhh

同樣外國人/自己人都走唔到, 呢一步真心玩火
一國一制正式實施前先好做, 攬炒

大家去機場
做文宣

機場停。
連d 貪官，黑社會大佬，想走佬都走唔到

💫✈️8-11/8/2019 一連三日🌕🌗🌑
和你飛集會✈️🌟

點解要揀機場🛫❓

1. 香港旅遊業甚至經濟命脈💸💸
2. 有冷氣，舒服抗爭😍
3. 有航空業巴絲隨時罷工升級👷🏻‍♂️👷🏻‍♀️
4. 林鄭同政府好驚提機場🗣🚫
5. 航班取消已上國際頭版，最佳國際文宣機會📢📢
6. 畜龍部分來自機場特警，要佢地分飾兩角 = 壯士斷臂👮🏿‍♂️🔫
7. 克警唔敢喺室內開槍、放Tear Gas💣❌
8. 如果克警封路 = 助攻🙊

簡直係低成本，高效益抗爭😋
‼️請廣傳‼️好人一生平安🙏🌻

To文宣朋友：
請以上面圖組選一 + 以上文字轉發至各Whatsapp群組

就係等緊你係機場出, D狗一失控就全世界都睇到

up

好同意癱瘓機場，佢地又唔可以出手清場

又可以重擊經濟

book富豪瞓覺

非常認同

No Russia

好多3毛入咗嚟連登洗走機場post所以要集中火力

收機場皮

如何可以影響航班運作？

只係而家係接機大堂和理非係影響唔到

又話和理非

你估無食咩?

重覆開post想點？
塞鐵都咁大反彈仲要推人去塞櫃檯？

和理飛

fish

要文宣呀
多國語言文宣
宣傳嗰日機場會癱瘓

我覺得好矛盾, 如果示威者封咗機場唔比人上機, 咁機場仲點會有外國旅客呢?

烏克蘭咪又係地區佔領
又唔見人注定失敗
乜鬼嘢唯一弱點完全係鳩噏
唔反對搞機場不過唔好用你一廂情願嘅諗法去否定其他行動

殺龍巴絲

我坐係大堂
個到有幾百個外國旅客
飛虎黎都唔撚驚啦
最重要我地要和平
冇人叫你搞事

即刻死係想得太簡單吧

等d外國遊客食下當地美食 tg

一定要

不嬲都係班狗沖埋黎

點解唔好似上次咁靜坐就算？好大回響wo
塞乜撚野櫃臺啊
想柒出國際？
和理非啦緊係
係咪唔記得上次幾好反應
勇武可唔可以等埋deadline先行動？？

推呀 所有人同我去機場！！！
五大訴求 缺一不可
咩方法都要試下

要發癲都係屌柒示威者先啦
我覺得一開始應該和理非(飛)咗先, 冇理由一嚟就唔比人飛
你唔比人飛取消曬d機仲邊有人入機場?

有用嘅係航空控制員同空中服務員罷工而唔係佔領機場呀！用腦諗下嘢！

推
8月9日和你飛！！

和理非->deadline->升級
係最近抗爭多次有成果既方程式

終於有人留意機場

依家係正式同政府對抗，市區示威每日幾十人被告高暴動罪
航空交通其實好小事

但係可以比全世界一齊屌特區政府

差唔在搞埋貨櫃碼頭

去

唔好係counter搞事 會搞到check 唔到in
冇人走到出香港

海航係咪就爆？

佔領機場，彈頭展覽

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

See u there

［很重要］囗號歸納

推 五大訴求 缺一不可 8月9機場和你飛

中到應一應

麻包袋

push

無可能架，佢地一出手
機場就停operation
全球性醜聞，暴力驅散和平示威者

星期五六日見

擺工同集會 ， 佢可以點

推！

唔止政府唯一弱點
黑警都係
佢地唔敢係機場放TG架

室內係唔可以用tg

一定要有行動post置頂！

特警自然會企示威者果邊
因為佢哋夢想係食空姐 唔想做壞形象

講得呢啲不負責任嘅嘢，肯定係喺公共圖書館伸手攞綜援嘆冷氣嘅癈青

9-11

agger,外國人一定好反感，你講咩都冇用，話晒係你地既事

你喺機場唔衝唔撤
我睇你可以點

跪求大家入黎！！！

要贏得呢個方法！全世界都同我入黎！

咪係
班狗真係搞屎棍黎

唔衝出去跑道 唔衝入去離港區
根本唔可以對你做咩

有得入好難出

講到好似無得同時進行咁

只係坐都夠啦 使咩衝

係1,2號大樓入面係最安全
佢地唔會做野 放心

你試下成萬人塞晒係T1T2
咁有冇用啊

我唔信佢會封機場快線

一齊去機場接機唔得咩

機場照射煙彈, 驚閪呀

呢個師兄非常有見地，好過你哋成日定轉頭🔥差館，

和你飛

你個CASE點會無用
MAKE到NOISE喎

我已經係好多唔同post講過機場就係政府既春袋，機場亦都唔會放tg, 開槍，唔洗有手足受苦或者犧牲，勇武過去一個禮拜被拉左太多人，再係咁消耗自己唔係辦法，機場搞運動犧牲少，影響大，好大機會有突破，推上去比大家諗下！

[請廣傳] 支持黃商抵制藍商救港app「自由篩」已成形，短期內推出上架

[和理非升級]罷買行動

[請文宣組 / 攬炒團隊推上國際] Hong Kong has already become China

塞爆機場

光復香港 時代革命

搞撚掂機場佢啦
和理非去接機
勇武去離島
一鋪搞撚掂佢

全team人on duty都係得百幾人
你搵3000人圍佢佢乜都唔會做到
槍開唔到 煙用唔到 胡椒水都唔會敢用
機場又唔似街道 可以隨時反包圍

泰國政變成功係 軍隊支持
唔關機場事

機場我地唔可以做主動衝果個 只可以靜坐集會

機場行動方向係罷工+和理飛集會
兩者配合下持續做，冇人話要衝啊！

如果有啲仆街衝機場，我100%肯定佢係鬼

一定唔會出機場特警
因為唔小心中左啲外國旅客 佢地點算

出左都只會係維持秩序

Push , 引到佢地係機場出催淚就成功

一鋪搞撚掂佢啦

唔使衝出去 只係坐 夠多人 坐滿一個terminal
果個震撼全世界

推 機場係唔衝得
我地等航空界升級行動再配合啦
咪亂衝呀屌

到時搬返佢轉頭都得

唔係要封機場
應該係佔據部分航空公司既check in櫃位
或者某部分客運大堂（離港或扺港都得）
咁樣影響佢既運作（等政府比外國吊）
但又比全世界睇到我地既訴求（兼用佢地外國旅客既身分保障我地既安全）

但當然 要提醒大家多次
唔好有激烈行為 唔好衝禁區
因為危及航空安全既 機場特警係會用實彈shoot to kill既

正解，而罷工就可以揸實埋港共嘅春袋

好撚同意

咪撚下佢地囉 睇下仲速唔速龍

係，8.5嘅航空罷工最有效，我地一定配合佢地升級行動

洗頭艇

唔入禁區就得
一入禁區真係可以隨時合法開槍

返屋企訓覺

希望可以集合到力量

機場唯一唔好嘅係如果要濫捕真係走唔到

配合行動 雙管齊下

全部人坐係中資航空公司check in counter前令佢哋無辦法搞check in有無得諗

贊成不過唔係而家

因為5/8已經大傷元氣

等和理非全面升級之後再一鼓作氣

我靜坐和理非都濫捕我佢咪柒比全世界睇

點同呢 好多唔同國家嘅人飛大陸要重新再出簽證

機場內濫捕？

千祈唔好咁講 八月五嗰日 幾個不反對通知書嘅場都有人畀人拉

咁更加要去機場 而非其他集會
因為機場本質上係國際對口
各大國際報紙頭版都有得上

李慧琼去左韓國，唔知返黎未，記得接佢機

agger
要有大量文宣，甚至俾全球
等其他人預先準備

機場係一個最佳防守點 設備齊全 補給方便 環境優美
狗狗既大多數方法都唔用得
又有大量流動人口 可以擴散影響力

知道大家都好撚嬲班狗同鄕黑
但都記住五大訴求缺一不可！！
唔好俾政府轉移到視線呀！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

手足們可唔可以幫下手推呀？

［勿忘初衷］五大訴求！缺一不可！

推爆佢!

[請文宣組 / 攬炒團隊推上國際] Hong Kong has already become China

要求國際社會對香港實施以下三大措施：
1. 世界各國政府向香港發出外遊警示
2. 國際企業從香港全面撤資
3. 世界各國現行向中國實施的經濟及軍事等制裁，全需把香港納入範圍以内

同意

其實好鐘意返工同好鐘意旅行一樣
有人搭飛機唔係旅行 如果佢係趕去其他地方有急事？有白事呢？
呢d你點做文宣都無用
805你一早通知哂啦 屌你既都係會屌你

有冇諗過d機轉去深圳降落 人/貨經陸路去香港
（純9up）

無人驚喎

未到最後一步 唔建議咁快出牌

玩到呢步 就係攬炒之時

有打開牌都應該明

接機原意好似只係接機同宣傳，唔係癱瘓喎

推！要日期同詳情

其實呢官員唔會經客運大樓而係有個VIP lounge係四號停車場隔離 果邊應該就會好似西環咁即時清場

去集會又唔系沖擊 機場咁都出特警！
因因去接機區拎紙牌 有冇得諗

以史丹福監獄實驗了解Condom仔心態

五十萬人一齊衝出跑道呢？

機場！

支持！

PISH

點癱呀 成班剩係提又唔講點做

係唔係唔好封中資比較好 禮拜六 日 會重疊咗行動 人數會分散咗
8 9 去多次機場 之後定死線 如果死線前唔回應 就封中資 噉樣做會唔會好啲

要文宣 不過係叫人參加既文宣：
9/8 第一日係星期五來，少人參加，文宣以叫人星期六日來參加為主
10-11/8 入戲玉

唔好逼我地

佢夠膽出實彈嘅話同出解放軍冇分別
remember, no Russian

各位手足尼幾日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際社會更加了解我哋嘅活動
亦都係令大眾民心所向既重要一步
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!
大家一齊 想入飛飛

你想自殺定想架飛機炒埋一碟

講左好多

你坐晒係T1都癱到啦

唔使衝 呢個唔使衝

去機場

機場TG大匯演

Pus

任何人上唔到飛機都會發癲乘客會要求中資航空公司賠償酒店安排

外國人官員包括中國嘅都入唔到走唔到。

全世界政府包括中共都會立即屌柒香港政府點解唔解決機場問題

我哋打開張枱 回答記者問題同等政府官員回應

五大訴求缺一不可！！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

林鄭政府即死

但係阻唔到人上機咁有咩用？

唔係唔可以試，但前提係要夠幾萬人，同埋有全滅嘅心理準備，因為機場真係遠到無得走，無準備真係唔好亂黎

又點鳩人勇武入機場

幫手推

裡應外合

痴線 有人係咁帶風向要入機場衝
咪癲啦

可以點 阻住D支那人CHECK IN呀?

即係要擋關口 有冇諗過比人趕點
勇武應該會死

點樣可以針對中資航空公司？唔同佢哋啲飛機入油？唔帶佢哋啲飛機去跑道？Taxi 晒佢哋啲飛機落海？

go

機場員工巴絲頂住！！

機場做得過 推

要咩方法都試下

第時有空難就 扑街玩完啦，rip

接機又得
大把人訓機場第二朝飛又得

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

幫幫手推下

做足文宣先 要政府回應 等其他花生友預早知，9/8號就去太快啦，另外就咁和你飛座係t1有咩用 阻唔到運作根本無效果

如果我係旅客，你癱咗機場，我返唔到屋企，你講咩我都聽唔入耳，好反感，想問點樣得到外國支持

我想問到時個個坐晒機場大堂,機場都唔會停運??

應該點做?

地區佔領會失敗又佔領機場

入機場就一定衝？

圍住櫃臺問問題間航已經可以收皮

洗撚擋關口，全部人去航空公司櫃臺排隊問問題班客已經check in唔到寄唔到行李，飛條撚

去中資航空公司條link到排隊問問題，一人問一個鐘

鐵路特警咪一樣實彈上膛
但721果日個撚個都縮左入佢老母個閪度
影都冇，黑警打飛機就叻

好似上次咁同入境旅客宣揚外香港唔安全都夠
衝就真係唔好,入機場得兩條橋
一封就全部義士仆哂街真正大拘捕

機場一定係和理非

有冇諗過仲有澳門機場

和你飛就得啦 唔洗衝突，夠膽機場放tg？

東方 南方 國航 海南

係

總之咪衝

機場特警話，衹要唔好衝禁區，衝跑道，佢哋就絕對唔會理

如果係預先通知會和平行出跑道呢？

唔入禁區入到跑道咩？

唔衝禁區，(呢個逗號係平等關係，即係唔)衝跑道

你點樣可以行出跑道呢？

Totally agree

和理非地係中資check in counter靜坐

仲有烏克蘭 winter on fire
畫地為牢真係冇用 尤其香港人好多怕死 唔敢出
打快閃先係良方

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#收回暴動定性
#釋放所有被捕義士
#成立獨立調查委員會
#落實雙真普選

光復香港 時代革命

87 法律界靜默遊行
89-811 機場T1和你飛
810 大埔 走出連儂隧道 + 光復黃大仙 + 守護孩子（愛丁堡）
811 東區 + 深水埗 接力開花

推呀有冇人入嚟睇post㗎

好難推

這

我

他

其實你無得只係攪中資, 就算比你癱左個T2櫃位, 機管個邊係會緊急應變, 轉哂去T1 check in, 而且機管對呢啲事好敏感, 如果太過火好易就變恐佈襲擊
中資既登機閘多數係中場衛星廊, 禁區入面, 無禁區證就要坐搭無人車先到

推！機場一定要！

一齊排中資COUNTER

A

V

仍然黑衫？還是咩色都okay?
有鑑於黑警近日專捉你有gears有黑衫

支持。利申最近返緊機場鋪頭既員工
明天見 😆

相比出老解，封機場一至二天對老共只是小事，但幾萬人旅程被阻，一定屌爆大家，三思

到時畫面咪一家香港人屌大家阻佢一年一次同小朋友去旅行！

幾on居先咁做

bump

唔可以搞機場 唔可以呀！

一癱瘓機場係好嚴重既一件事，係可以用安全為由開真槍，真係唔好咁做！

又黎嚇鬼
好撚驚呀
我第一個就搵你做肉盾擋子彈

可以好肯定林奠條八婆同支共係唔會因為我地搞機場而比回應如果搞只係比藉口佢地拉人同抹黑我地 幻想會因為機場就唔清場？依家黑警做咩都無問題如果係機場比黑警追捕連走都無得走 而且去機場既大多數都係和理非 點打？唔好推手足去死唔該
一句講晒不搞機場

接機接機接機接機接機接機接機接機接機接機

講緊事實，你可以出去問手足，要搞機場一早搞左

G持

W

R

H

機場真係唔可以被動癱瘓或不合作， 市民一齊去接機就當然無問題
要主動癱瘓就要機場工作的公會出手，好似85罷工其實好勁， 有百幾架機取消， 要多謝機場手足的努力

請善用不推文回覆

하지만

F

E

D

機場員工 罷工！罷工

支持所有露宿者入機場

十卜

一定要拖到九月美國國會開，甚至十一
不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆

提放解散軍 我要雙普選

你不仁我不二而家對政府發出呼籲

唔答應五大要求即刻封鎖中資航空

prove到政府真係唔會敢搞機場

證明我開post冇錯

落足政府面。國際機場要停飛

無人被捕冇人被打破眼

環境舒適安全適合和你飛同埋各類型人士

係, 加上受911事件影響.

喺機場唔好亂來. 黑警真係會馬上將示威者當做恐怖分子開實彈. "機場反恐"呢度護身符唔係講笑的.

除非決心革命/內戰/港獨戰爭, 否則機場永遠只喺和理非回合.

721 811

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

監警會可被起訴；
監警會不是政府的僱員或代理人，亦不享有政府的地位、豁免權或特權。

監警條例亦訂明警務處處長為投訴定案，但無註明涉及投訴警務處處長，例如處長行為失當、作出不合法命令等，條例中並無列明相關機制，亦無任何獨立人仕授權處理涉及處長投訴，即係處長自己查自己。

所有涉及處長投訴，除非成立由法官領導既獨立調查委員會處理，否則監警會係無辦法處理，亦無任何公信力。政府所講所有涉及警務投訴，都可由監警會處理其實並不正確，只要投訴對象係處長，監警會係廢既。

另外民事起訴警方，係並不需要由警方作出調查，咁當然舉證難，入罪難，一齊研究。

From God

826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局

1. 'Give me Democracy or give me Death' '不普選 毋寧死'

2. 'Liberate Hong Kong; revolution of our times' '光復香港 時代革命'

3. 'We Shall Never Surrender' '民不畏死 仍以死惧之'

4. 'Chi-Nazi police' '黑警／黑警死全家'

5. '是你教我們和平無用' '2 million “peaceful protesters” meant nothing’

智慧燈柱係現代極權政府管治的手段和象徵，如果香港人唔想活係零私隱0既監獄，請立即行動!

機場機場

Yes

You

如果可以令到航空管制完佢哋罷工 咁就方便好多啦成件事

Agger

有point

Thanks

9月1 機場

9月1 機場
9月1 機場
9月1 機場
9月1 機場
9月1 機場

P

pusy

同打Boss一樣可能要打好多回合,所以唔好俾人捉

可能要打好多回合,所以唔好俾人捉,等大家可以繼續打

[和理飛] 古有白鴿傳書，今有紙飛機傳訊

不能同意更多